{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061959036/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스퀘어넥 반소매 풀오버 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsの商品番号はFW23 / 323751LY55です。 この商品は暖かいネックラインを生かしてくれるスクエアネックデザインのプルオーバーです。 半袖デザインで夏でも快適に着用できます。 様々なスタイルに似合う色味で、様々なスタイリングが可能なアイテムです。 この製品は表地としてレーヨンとナイロンを84%と16%の割合で使用しています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングが必要です。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならず、外部摩擦によるほつれ現象にも注意しなければなりません。 不必要な摩擦を避けるため、カバンの着用などに気をつけなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックし、洗濯時に裏返して洗濯する必要があります。 もし付属物が着脱可能であれば、取り外して洗濯する必要があります。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質に合わせて注意が必要です。 暖房器具など熱を近づけておくといけないし、水洗いの際に収縮することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際はご注意ください。 白い製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌の変化が生じることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は、防湿剤を一緒に保管する必要があります。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "この商品の番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 323751LY55"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーのデザインはどんな感じですか？",
            "answer": "スクエアネックデザインのプルオーバーです"
        },
        {
            "question": "このプルオーバーの素材は何ですか？",
            "answer": "レーヨンとナイロンを84%と16%の割合で使用しています"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングが必要です"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦による注意点は何ですか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちやほつれ現象が発生することがあるので注意が必要です"
        },
        {
            "question": "この商品の付属物は洗濯時にどうすれば良いですか？",
            "answer": "付属物が着脱可能であれば、取り外して洗濯する必要があります"
        },
        {
            "question": "この商品の保管時の注意点は何ですか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用または保管の際は注意が必要です"
        },
        {
            "question": "この商品を着用する際の注意点は何ですか？",
            "answer": "白い製品に色移りする恐れがあるので、敏感な肌と接触すると肌の変化が生じることがあるので、外出の際は注意が必要です"
        },
        {
            "question": "この商品を長期間保管する際の注意点は何ですか？",
            "answer": "防湿剤を一緒に保管する必要があります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 337
    }
}